香港既濕熱係咪全世界最熱？

之前去過曼谷同埃及，兩個地方40度以上都唔會點出汗，有風果陣仲有少少涼，香港30度就已經熱到中暑咁濟

下，我諗唔到邊個國家熱過香港

歐洲40度都涼撚過你香港26度

暖化撚可唔可以入黎講兩句

夏天去上海 重慶先講

不外如是

係，d 印度客話香港熱過印度

香港除左樓價連天氣都係世界第一
人間煉獄

綠豆既話到底我要食幾多粒

唔清楚
不過香港既濕尻係全世界最尻

濕熱就飲涼茶啦

認真post

濕熱個人仲會屙爛屎

潮濕感覺係會易啲屙爛屎

今日18度已經感覺到濕熱了

香港熱同凍都最難頂，香港人全球最慘

熱島效應？

有無detail

你係咪調轉咗

綠豆效應

即係乜野

都係做FYP先知
世界既地區天氣量度方法有統一制式
都係用個舊銀色盒
忽略左地形/日照等等既添加體感溫度

單係講日照 我地近赤道咁多
唔好話空氣暖啲 陽光都勁啲 但因為個舊野有個蓋 陽光照射唔會影響到佢

所以兩個地方既同一個溫度體感上可以差好遠

有冇機可以測到體感溫度？

如果有 點解唔用呢個代替真實溫度？

呢個真係唔知

東京先最熱

連登仔真係好on9
成日係度批鬥啲天氣
又批鬥熱 又批鬥凍

香港人種真係世界級垃圾
熱又嘈
凍又叫

做條formula計溫度 風速 濕度 日照 得出體感溫度

唔係講笑
溫度黎講 香港未係最熱
但最辛苦既一定係香港

係泰國 越南日頭30幾度行 都唔會覺得流晒大汗
但係香港20度尾都已經出晒大汗 要入番商場

呢個真心

體感溫度黎講係算熱

香港啲濕鳩全世界最鳩

個種痴笠笠既感覺
利申 好大汗

新加坡啲濕熱比得上香港

我覺得沖繩果種熱同香港差唔多，一樣咁辛苦

去過河內同三亞先講

熱到仆街今日 要開冷氣

濕凍喎今日

d樓將暖空氣鎖住

蘇浙一帶都好難頂，濕熱難頂程度應該同香港差唔多

剛去完曼谷，個邊真係熱得嚟無香港咁多汗

你都ON9 試下夏天去，越南冷氣都唔興，避無可避，又係近海，咪又係濕熱

香港唔係熱係焗，杜拜個d係好似俾人烘緊咁，但都冇翳焗咁辛苦，d汗流完蒸發唔走

呢樣真，河內熱過香港好撚多，當係河內最熱個陣行街周圍又冇冷氣得暖氣，香港30度相比起直情係涼爽